機場自殺個條撚樣

乜撚嘢叫搵到就搵呀 搵到就唔跳？

屌你老母玩捉伊因？

好撚過癮？利用人同情心？

屌柒你老母

屌你老豆

屌你呀婆

屌你呀公

屌你呀爺

屌你呀麻

搵唔撚到呀 食屎啦你

死到未？